我想食熱香餅

一陣買嚟mk俾我

4點

ok啊

病左，醫生話唔食得煎炸野

又not我病-.-

留薯餅俾我。。

我唔食得 = 人地都唔食得

轉chan貴啊

你餓唔餓牙，我煮個麵俾你食丫

你含撚la

食腸

ho mk

幾年無唱k了

失戀了

死窮撚

mk

Yes 請我

牆紙

周栢豪嚟=.=

慣架啦